% CdP 483
\beginsong{Verbum panis}[
by={T: Chiara Casucci; M: Mite Balduzzi},
index={Prima del tempo},
]

\ifchorded
\beginverse*
{\nolyrics Intro: \[E- E-6 C7+ D E-]}
\endverse
\fi

\beginverse\memorize[m1]
\[E-]Prima del \[D]tempo
prima an\[E-]cora che la \[D]terra
comin\[E-]ciasse a vive\[D]re
\[E-]il Verbo \[D]era presso \[E-]Dio. \[D E- D]
\[E-]Venne nel \[D]mondo
e per \[E-]non abbando\[D]narci
in questo \[E-]viaggio ci la\[D]sciò
\[E-]tutto sé \[D]stesso come \[E-]pane. \[D E-]
\endverse

\beginchorus\memorize[rit]
Verbum \[E-]caro factum est \[E-]
Verbum \[E-]panis factum est \[E-]
Verbum \[E-]caro factum est \[E-]
Verbum \[E-]panis factum \[C7+]est. \[C7+ D4 D]
\endchorus

\beginverse\memorize[m2]
\[G]Qui \[D]spezzi ancora il \[C]pane in mezzo a \[D]noi
e chi\[G]unque mange\[D]rà \[C]non avrà più \[D]fame.
\[G]Qui \[D]vive la tua \[C]chiesa intorno a \[D]te
dove o\[G]gnuno trove\[D]rà\brk\ \[C]la sua vera \[D]casa. \[E-]
\endverse

\beginchorus\replay[rit]
Verbum ^caro factum est ^
Verbum ^panis factum est ^
Verbum ^caro factum est ^
Verbum ^panis
\endchorus

\beginverse\replay[m1]
^Prima del ^tempo
quando l'^universo ^fu creato
^dall'oscuri^tà
^il Verbo ^era presso ^Dio. ^
^Venne nel ^mondo
nella ^sua miseri^cordia
Dio ha man^dato il Figlio ^suo
^tutto sé ^stesso come ^pane. ^
\endverse

\beginchorus\replay[rit]
Verbum ^caro factum est ^
Verbum ^panis factum est ^
Verbum ^caro factum est ^
Verbum ^panis factum ^est. ^
\endchorus

\beginverse\replay[m2]
^Qui ^spezzi ancora il ^pane in mezzo a ^noi
e chi^unque mange^rà ^non avrà più ^fame.
^Qui ^vive la tua ^chiesa intorno a ^te
dove o^gnuno trove^rà\brk\ ^la sua vera ^casa. ^
\endverse

\beginchorus\replay[rit]
Verbum ^caro factum est ^
Verbum ^panis factum est ^
Verbum ^caro factum est ^
Verbum ^panis factum \[E-]est.
\endchorus
\endsong
